點解西多屎唔肯露樣,又肯比條女其他人J?

條友做開馬夫咁 算唔算依靠妓女收入

啤啤好正

佢表妹都咪撚出鏡啦 好撚柒

啤啤最正

聽講條友個樣成個死毒撚咁